我會遲啊 will late

日日都見到有啲食屎狗會講「我會遲啊」、「will late」
通知人地自己會遲到但冇表達任何歉意
遲到變老奉
點解呢個世界會咁
唉

除中國人之外
香港人特別係咁
無禮貌
無責任
覺得其他人欠左自己

香港人簡直係笑話
之前上左新聞果單 港女拎住杯咖啡係閘前發老脾話人唔比佢上飛機

我目測係呢一兩年先多咗人咁樣講野
喺whatsapp group度接龍
會遲啊
Will late
Will late
late too
late three

同唔熟嘅fd出會扮遲 啲人未到齊得一兩個好尷尬

以前少呢D group啫
可能有呢D group之後
個個見大家一齊遲
就覺得自己遲都無所謂
變得更加無責任

同埋有時可能會覺得自己準時都冇用
因為全世界都遲
變咗成個活動會遲咗開始
所以遲都冇所謂

但我覺得呢個文化好垃圾

呢個原因第一次聽

劣幣驅逐良幣